有無人用過tripla

有無人用過tripla？